（整合）一人一個需要被制裁既人

林鄭月娥 Carrie Lam

葉劉淑儀

狼震英

PK鄧

李家超 鄧丙強

鄭若驊

所有篋
簽名撐國安法既人

如果抄低哂 掟比美國佬 美國佬又跟住搞就好啦

今日先出咗份演藝界撐國安法個list
多人到記唔撚哂